原來林鄭搞緊顏色革命

警察扮示威者令局面升級，失覺曬